講真 如果肺炎個警察啊死咗 香港一定好大鑊

一定成條街都係開完既香檳樽

😂

公子獻頭之計

係時候團起啲香檳做炒狗

唔好心急，咁樣好易大規模傳染病毒，自己飲

可能要搶購香賓

黑警：一撚定係啲黑護整死佢！